如果習大帝改國號後清,即係一句說話無左2047大限,係即時收樓

聽日就收得你啦

樓價大跌

如果係清國，中英聯合聲明仲有冇效？基本法仲有冇效？

無,土共簽,又唔係習總簽..

香港市民喜迎提早充公私樓

算啦有都唔輪到你買

咁割讓條約要生效返

新界既連登仔

你係咪多濾咗？
70 除2都可以係20
50 = 21 已經可以即變

中華民族到了 最危險的時候

佢根本無視一切

是時候政變了～
邊到有得軍訓？

ching朝

習大大改姓愛新覺羅？